朋友生左個仔 姓洪 改咩名好

好撚煩惱

花之戀

洪天明

永成
金寶

洪藍綠

洪忍

洪仔餅

李小明

洪興

洪毛泥

洪七公

洪水
洪色跑車

洪水橋

個仔係你？

洪識三

陳小明

洪黑洪洪黑

洪狗

佢老婆叫祿識三

洪仔

大個仔着黃色衫

佢個女着白色褲

洪產黨